終於約到個內向女出街

行街嘅時候我問佢可唔可以拖住佢隻手 就拖咗落去
排隊嘅時候 我問佢可唔可以翹住我 佢仲挨埋個頭黎

好耐冇試過咁幸福

靚女？

靚就唔會無仔啦

內向啊嗎

樓主打錯字 應該係自閉女

起碼我覺得佢係靚女我先會搵佢囉
我都係內向仔

識落先會知又精靈又古惑

ff

樣衰都會有人要既 你口味獨特

點樣識到？

jed

好羨慕 怕怕羞羞咁 個感覺好sweet

好奇你地平時傾計 講咩內容
利申 正皮是我比的

工作 運動 中學大學 心事 家人 興趣 咁囉

差咁啲野

問佢可唔可以互射

天生一對咪好

見佢好唔開心又無人無物
就主動搵佢傾下計想幫下佢

機緣巧合下識 兩個都佛系人

咁正

網友？朋友？同學？

即係喺條街到識?

你當隔離班啦

一直知對方存在但無接觸過
第一次傾計最尾佢仲怒目我話我以前見到佢就彈開

睇到你打啲字都已feel到你家下好happy 恭喜晒

好正咁